漫畫人死左?

IOS 入唔到, 卡左係一入去個畫面, 有好多 downloaded 漫畫所以唔想 re-install...

有冇巴打有同樣情況?

入到